王肇枝中學miss

求羅嘉慧老師嘅相，個frd講到好撚正，又唔畀圖

呢個又係邊個

啲女露對腳出嚟真係唔知博乜

pish

勿相認
利申我個frd唔係我